이번 민주운동 대해 홍보하는 곳~

안녕하세요!! 우리도 파이팅 해야죠
여기는 잡담 금지에여~ 어떤 소식 있으면
여기서 나눠주고~ 한국어으로 홍보 할겁니다!

韓國文宣集中處

좋아요!

여러분 다른 언어가 다 홍보하는 중인데
우리도 뭐가 좀 합시다....
이 월드구역 설치한 의도가 잡담용 아니에요

찬성

지지합니다

이거 님이 만든거에영?

여러분 이거 팔로우 해주세요

寵寵寵思咪打

자!! 어떤 사건으로 시작할까요?

여러분!화이팅!

혹시 여러분의 한국어 수준은 구냥 일상 대화만 가능한가요?
지금 우리 정치전쟁 하는데.. 부족해도 아 구역을 잘 활용해야죠?

혹시 한국에 사는 친구가 있어요? 이 이벤트 갈거에요?

진짜 실망이다 여러분ㅎㅎㅎ
다른 언어가 이미 다 홍보 준비 시작하는데
우리 지금 뭐 하고있어요?
팬싸? 콘서트? 이런 얘기 딴 대로 얘기해도 돼잖아

홍보용 서류들은 다 어디로 갔나요~~
지금 한국에서 많은 응원을 보내주고 있는데....현황을 알립시다...

저도 홍보용 정보 수집 하고싶은데
여기 아무도 신경안써요

혹시 디자인 하실 수 있나요? 번역은 도울게요!!

다들 화이팅 합시다!!!

화이팅

저도 번역 할수있는데 한명 더 있으면 당연히 좋지
디자인은 가능해요 동영상 편집도 가능해요

자료가 어떤거 이용 하고싶어요?

신경 안 쓴 게 아니라
여기 오픈 한지 얼마도 안 되는데
그리고 한국말 잘하는 사람 도 많지 않고
홍보 된 것들 찾는 거도 시간 필요하잖아요
천천히 하세요 국제선은 거들뿐

한국어 잘 하시는 분 들이 여기 봐주세요!!
아시잖아요 저는 P이라서 댓글을 못 올려요
마음이 급해서 미안해용

韓文文宣is so 睇唔明⋯ut I like it!

팩트로 해주세요 지금 트위터에 홍보영양 많이 쳐요?

저는 가고싶은데 너무 비싸요...

사람들이 저희 홍보 보고 외면하나여 아니면 새겨듣나여?
전자라면 다른 길 모색한 게 더 좋을듯

번역이야 할 수 있는 친구가 많는데.. 일단 먼저 어떤 사건이나 서류들 해야할 지 정해야할 듯합니다. 힘냅시다 여러분!

도움이 필요하시면 말해보아여

제 생각이 만약에 여기있는 사람들 중에 가는 친구가 있으면
핸드폰도 괜찮니 동영상을 찍어 우리 한테 보내주시면
편집할거에요

네 어떤 사건으로 도 충격이죠?

*어떤 사건 더 충격적이죠?

도움이 필요해요
어떤 사건으로 흥보하는게 더 좋을까요?

먼저 여 며칠 사건들 하는게 어때요? 김의성선생님께서 인스타 팔로업이 빠르시는데 선생님 보시는 한국분도 많을 것 같아요..일단 최근거 부터 시작 하는게 나을듯합니다만...

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

韓文文宣區

여기 있는 자료들 이미 잘 정리했으니
서서히 참고해주세요
큰 도움 될 거예요

큰일났다..그 캡쳐 사진대문에 저 자폭했어요. 신고하는 걸 좀 도와주세요⋯

저도 번역은 도와줄 수 있는데
어떻게 연락하죠? 아니면 여기에다 댓글로 남길까요?

앗...

우와 이거 노무 좋은데요

말 안 해도 몰랐넼ㅋㅋ

위에 어떤 분이 링이크 드렸어요

여기로 가입하면 자세하게 토론 해 도 된것같아욬

토론 안됩니다. 이거 tg 채널입니다.......

들어왔어요!!!ㅁ

제가 텔레그램 잘 써서 죄송해요 ㅠㅠ
다시 만들었어요ㅠㅠ

흠..방이 두개네요

여기로 들어오시면 됩니다

7월의 뉴스. 진짜 맞는 것 같애.

도움 필요하시면 저한테 연락해주세요

시험 기간안데...갈 수 없어요 ㅠㅠㅠㅠ

坐輪

여기 여기!! 올라가기 해줄게

근데 한국사람들 진짜 lihkg를 사용하고있는거죠? 잘 보고있겠죠?

혹시 한국역사 그리고 홍콩 현재상황으로 비교하면
한국 사람들 더 공감 하지않아요?

이거 모르죠.. 우리 일단 잘 정리하고 여기서 문자 붙었으면
또 포스터 동영상 등등 만들면 구때 링크를 트위터에 공유하면 되 잖아요

아..아쉽다ㅠㅠ

아마 대부분 대학교도 중간시험 기간인데...직장인들에게 부탁드립니다

Faker come sa mi da

내용에 관해 전 제일 최근 사건으로 시작하는게 좋을것 같은데
경찰 폭행
택시어택
무차별 채포 (어린 아이까지)

근데 이렇게 하면 너무 경찰한태만 집중 하는것 같더라고요?
원인이 정분제

일단은 이런 사건 옆에 타임라인 붙었야돼, 정부의 행동 그리고 경찰의 행동

공감이 있는 사람 많은 편인 것 같은데 김의성처럼 우리를 지지하는 사람 아마 많지 않아요.

이미 한국인 친구들한테 전했어요. 홍콩인 말고 한국인 친구 의주로 초대하세요. 그거 더 효과적일걸요.

Naver 등 홍콩의 소식을 이야기하는게 어때요?

블로그 써요?
아니면 뉴스 아래 댓글 남겨요?

혹시 영상 찍어도돼요? 가능하면 잘 부탁들리게요

안써요
근데 뉴스 아래 댓글 남기는것 괜찮은데요
링크 있으면 좋았어요

想屌

呢個post好多絲打

HIHI 呢度唔9UP, 請自重, THX

P아니라서 여기 왔어용!!!

홍콩 민주시위로 겁색 해보면 뉴스 많이들 나옵니다
저도 댓글 올린적 있는데 그건 별로 임팩트가 크지 않은것 같아요
한국인 대상으로 오픈된 카패나 파북페이지에서 포스트 쓰는게 어떨까요

telegram @TwitterHelpBot 처럼
매일 10개 뉴스 선택해서 같이 댓글 남기면 어떤가요?

#metoo

睇唔撚明思蜜達 btw 加油
push

여러분 생각하신 정말 충격적인 영상/사건가 뭔가요?

요즘 계속 늘어나는 사체발견도 무시하면 아니되요

홍콩 경찰이 인도에 반한 죄를 지었다. 오리는 경찰의 죄를 나열하고 한국인에게 설명하는 거 어때요?

그건도 좋고, 근데 일부분 사람들 꼭 이렇게 말한 것 같아요
“시위자가 먼저 폭력을 사용해서 경찰 어쩔수없이 같은 방식으로 시위자를 응진하고있다”

이거 어떻게 설명해야돼요? 복잡한데, 타임라인 진짜 질 정리 해야돼 그래야 설명 할 수 있어요

이 사건들 정리하기가 빡세고 심지어 팩트체크 안 돼있는 상태라 진실성 더욱 떨어지죠
근대 이 사건들 다 모아서 으스스한 분위기 잡고 문제로 포장해서 문제폭탄 만들어, 진실이 아니더라도 그 씹새끼들한테 뒤집어씌울 수 있게 금 文宣 작성해서 퍼트려

예전에 이런 글이 있었어요

알겠어요~ 우리 시체발견을 다 정리하고 의문점을 남기면 돼죠?
민주운동 계속 하는데 이상한게 많아요
요즘 왜 시체발견 이렇게 많은건가요?
혹시 시체들이 이번 운동이랑 연관성 있냐요?
그 다음에 경찰의 폭력영상 전시하여
기자, 카메라 앞에서도 그런 짓이 하는데
카메라 없을때 어떻게 되냐요?
병원에서 노인 혁대사건 밝혀잖아요
그걸로 의문점 남기면 돼요

근데 여기 아는 한국분이 없는 것 같아요

안녕하세요 여러분!!
한국어를 잘 모르지만
지금 공부하고 있어요

여러분 도 힘내세요

네네, 이것도 있어요
한 사람은 망자의 가족을 주장해서 사이트에서 망자의 죽음 사실 와전했다라는 글이 썼었습니다
근대 이 사람 알면 알수록 그의 행동 하나하나가 다 이상하게 보이기 시작됩니다 말투,언행,이모티콘 등등
알고 보니 아이디 갖고 있으신 분의 과거글 보면 망자랑 좀 비슷한 신체정보과 거주지를 가졌다
그의 수상한 행동들 드러낼수록 말이 앞뒤가 안 맞고 결국에 잠적했습니다
지금도 아무 소식이 없는 상태입니다
'진실'드러내지 않았고 의문만 동동 뜨게 시작됩니다
심지어 '경찰이 망자의 가족을 위장해서 글이 쓴 거다' 라는 말에 대부분 네티즌 동의했다

원본:
네티즌:

광동어 버전 있잖아요. 거기에 비해서 업데이트가 너무 느는 것같아요. 광동어 메인 인스타에서 있는 자료들이 쓸만한 것들 직접 가져와서 번역하고 여기서 붙여요. 관리자가 보게 되면 올리 거에요.

Not familiar with Korean haha!
But help push this post so that Korean journalists can follow this!

저는 한국인 친구한테 말하긴 했는데 갈수 있을 지는 아직 미정이에요. 일단 서울에서 사는 홍콩 친구들 부탁해서 알아볼거에요. 아니면 관계자한테 연락하는게 가능하나요?

좋아요~~~ㅋㅋㅋ

한국어 잘 못하지만 도와주고 싶어요!
어디서 제가 도울수있을까요?

이거 꼭 해야 돼요! 홍콩 경찰 어떻게 시민 한태 때려 야지 그 도영상들 한국사람 한태 보내줘요

여기로 들어오세요

여러분 이 신문 오늘 나왔어요
댓글을 많이 썼으면 좋겠어요
부탁해요

헐 이거 무슨 일이죠ㅠㅜ왜 몰랐던거죠ㅜㅜ

屌你你睇得明講緊咩咩？呢到係我地用嚟share有咩新消息嘅，私下有個群用嚟整文宣。睇唔明又衝出嚟柒。
我講日文係咪又崇日啊柒鳩，收鳩皮啦。

咪理d 分化撚
到而家都仲未明咩叫 兄弟爬山
Ho shame